{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 산푸른펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペット同伴可能な場所と不可能な場所がありますので、ご利用前にご確認ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある可能性があります。 直火方式の調理は禁止されており、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけるような行動は自制しなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを自由に楽しむことができ、客室でカラオケや足球、バドミントンを利用することができます。 バーベキュー場を利用するには料金を支払わなければならず、個人バーベキュー用品は使用できません。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加することは可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な場所と不可能な場所がありますので、ご利用前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は禁止されており、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は自制しなければならず、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを自由に楽しむことができ、客室でカラオケや足球、バドミントンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには料金を支払わなければならず、個人バーベキュー用品は使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 567
    }
}